發現男朋友精神出軌 點算好

一齊咗4年 啱啱發現佢同一個女仔傾咗廿幾日 內容都係嗰啲㗎啦雖然佢地冇做過啲咩實質嘢 但嗰心依家仲乸住乸住 佢道歉話以後唔會 我好想離開 又唔捨得呢段感情 各位巴絲 如果係你地會點做？我依家勁無助

俾佢中出即飛
出個賤種出嚟逼鳩你條仔俾贍養費
收入get

生

要多啲背景
咁你地除咗呢件事，本身相處係點先
同埋佢份人係自己工作/生活上有女埋身定佢主動搵人，後者都實死啦

你開聲定佢？

好似係玩app… 佢解釋就話因為覺得我呢排忙唔理佢所以悶就玩app…

有一次都會有下一次
建議分手

拍緊拖仲玩app嘅男仔即係貪新鮮感 即係未玩夠唔會長久

以牙還牙 真心 過來人

俾次機會

人要搵新鮮感 唔接受就分 一係就大方少少扮開明 睇到但叫佢唔好

呢樣真，當你男人冷落你一段時間，咪一樣出軌搵第二個男人傾計或者畀人乘虛而入

冇context好難講咩
其實男人會同異性傾計應該係好平常

哈 又一pair準備分手 開心～

唔好分手，但做我sp出軌。

悶從來都唔係可以玩交友app嘅藉口
如果悶仲有大把嘢可以做 唔係一定要玩交友app
我當佢真 搵人淨係純傾 交友app咁多人嗰日傾完就算搵過第二個傾啦
同一個人傾廿幾日
可以再觀察下 但
感建分 即使今次無事 你之後日子都唔好受
亦都未必行得長

分手啦

絲打你點忍得住唔踢爆⋯⋯

無得點算
你已經滿足唔到佢
佢有嘢想傾，第一個諗起嘅人已經唔係你

悶可以有好多嘢做，無朋友無興趣？

大方D，祝佢地幸福

新鮮感
玩下啫 你屌柒佢重有得救

你有冇比屎眼佢屌先？

一係而家分
一係被佢中出完先分

你信dating app啲人講嘅嘢
天真嬌

你同我傾下計

咩app 想玩下

真心po not膠

話係同事之類識到一個女仔都話啫
而家係佢主動down app
事實係未有女仔真係上釣 有女仔上釣既話佢身體都出埋軌啦

正解

傾咗啲咩？好曖昧嗰啲？

Apps就不了 如果係正正經經其他途徑偶爾識都仲有灣轉

包容下佢啦

貼晒條賤男臭西出黎警世

感建分

傾既內容最過份去到邊？

可能個女嘅唔知佢有女朋友啵

唔洗問絲打都知你係水泡

出軌就已經玩完

佢點flirt? 有無啲對話參考下？

精神勾引佢返黎

本性唔專一

點發現

你肉體出軌

畀你發現到都無謂糾纏
速戰速決分手

利申：渣男/好男人double side

想知傾左乜
同女仔熟 吹水都唔得？

感情問題一律建議分手

分手別無選擇

打飛機係咪叫行動上出埋軌？

屌你老母咩，出軌嗰個唔係佢喎

有冇交友app真係淨識朋友多

乜撚野double side
係衰既咪認

有第一次就會有第二次
俾機會佢即係俾機會佢再傷你無限次

我咪認咗, 你JM9

如果係同同事成日傾計呢？又算唔算精神出軌

衰就衰好就好 邊有double side

騎牛搵馬咋
分啦
你哋完咗喇

梗係分手喇. 仲洗問.

搶先一步飛咗佢啦 唔係好快你個頭上面會多頂帽

切左佢

仲有行為出軌你唔知姐

有friend試過
到而家結咗婚，依然係日日俾老婆check住電話
少少嘢就俾人懷疑

祝你女朋友快啲拆穿你 你死仆街

嗰啲啫係乜撚嘢啊

你唔鍾意咪分手囉
你暪住我喺背後同另一個人曖昧
你同我講我都有責任？
唔通我日日check撚住你有冇出軌？
你都戇撚柒鳩鳩嘅

你之後心入面唔會有條刺嘅就繼續 接受唔到咪分 玩app都一樣 你接受到佢之後都會玩就得

唔好覺得仲有得救 十個有十個都會重犯，你畀機會佢倒不如畀機會自己揾過件

Sad but true

May the love fall to the one

好男人 出黎柒?

肯同你扑或者有得救

你都岸撚鳩

人地唔鐘意你你就唔好搞住人啦, 同人分手啦八婆。

可以搵我or 其他女性朋友扮男傾， 傾淫野同sd性感相（露點效果更佳）

當然要儲一排message先夠真實性。（1個月）
然後你條垃圾男友先會知咩叫心痛

如果佢反應 唔嬲 ， 飛左佢啦， 當你免費雞咋

連登：所有感情一律建議分手.jpg

你哋冷靜啲先

我意思係我present嗰兩面畀其他人睇姐...
我唔講你地點知我呢類型嘅人咩心態呢...

你喱返入房打飛機啦中二病大師
暴露破綻

話就話識朋友識下識下就係咁先

佢點解釋都一定係藉口 原因都係淡咗冇新鮮感嗰啲架啦
佢而家比你發現咗 應該都唔敢主動講分手 講咗就係衰人 拖得幾耐就幾耐
但你唔分手 以後一齊嘅日子應該超過八成都喺到諗緊佢有冇呃你有冇出軌
佢又要花心機點作故仔氹你
不如比自己一個有人更加珍惜你愛你嘅機會
分手啦 捱過一陣就會好

屌你老母,洗唔洗你男朋友撩鼻屎都拿上來講,痴線就去睇醫生啦

有哂whatsapp已經唔算精神上啦
唔通要扑左野先叫真出軌?

條女知 仲要本身都有男朋友

你智商3歲?

我都希望自己係痴線

永遠呢D一係分手, 一係你又搵個男既傾番廿幾日, 拎番個平衡
格硬勉強自己接受, 盞之後有條刺

中出即飛

樓主我建議你分手啦
女人拍拖冇下場㗎
一係就受男朋友氣
一係就受男朋友屋企人氣
拍拖就搞到自己冇尊嚴
單身先最開心

過來人
佢最初都話同個個女仔冇野
結果我地都係分咗手 隔咗冇耐佢同個個女仔一齊咗

雖然佢地冇做過啲咩實質嘢
再傾落去就會

我開啊
算係和平分手（？）
做返朋友咁囉
可能大家真係唔夾

咁大家咪各有各玩仲拍嚟做乜

復仇心

如果女朋友發現但決定繼續結婚呢？

你反省下你自己有冇問題先
出軌係衰㗎啦 但一個巴掌就拍唔響嘅

一齊左四年一定會唔捨得啦
要睇你地中間嘅關係仲有冇愛同信心
如果你對佢都冇信心
好難可以再一齊番

我明白呢種感受 辛苦絲打了